清後尾枕啲泡

有無人去剪頭髮洗頭果陣
好鐘意個洗頭呀姐/呀哥
拎高你個頭,攞隻手清曬後尾枕啲泡
再用個花灑貼住個頭頂
用啲水壓逼啲泡出黎果下
真係好爽